这是极其困难的，但如果你能做到——并且教别人去做——回报是巨大的。 《财富》杂志40位40岁以下健康领域的书籍推荐|瑞秋·金| 2020年9月9日|《财富》杂志 
 在这段时间里，各大品牌都颠覆了他们的季度数字营销计划，但并非没有一个独特的机会来收获网购热潮带来的回报。 深度跳水:如何掌握亚马逊在新常态下的广告 
 一场接一场，一场接一场，一个算法将经验和价值功能结合起来，学习哪些行动能带来更大的奖励，并提高其玩法，直到最终，它成为一个神奇的Breakout玩家。 DeepMind最新的人工智能程序可以让自己做出所有正确的决定 
 他们已经表明，如果你观察另一个人接受奖励，比如食物或金钱，你的大脑活动与你是接受奖励的人是一样的。 大脑如何从我们周围的人建立自我意识|Sam erira | 2020年7月17日|奇点枢纽 
 有很多不道德的商业行为，如果你不受惩罚，它们可以获得巨大的回报，尤其是因为你的竞争对手很少敢使用它们。 人工智能行为不端:新模型可以帮助人工智能做出更合乎道德的选择Edd Gent, 2020年7月6日 
 例如，百思买的客户忠诚计划“奖励区”(Reward Zone)有超过4000万名会员。 百思买反击亚马逊|威廉·奥康纳| 2014年12月27日|每日野兽 
 他们得到的回报是:可能是新千年最令人愤怒的电视剧大结局。 2014年最大的炸弹:“性爱录像带”，玛丽亚·凯莉的演唱，“老爸老妈浪漫史”和更多|凯文·法伦 
 他们的静态照片将于今天公布，并将对提供逮捕线索的人进行悬赏。 抗议者们把这个好心人警察打倒|迈克尔·戴利| 2014年12月16日|每日野兽 
 5万美元的奖金意味着有人向顾客或员工挥舞武器。 邮局劫匪比ISIS更受通缉 Nestel | 2014年12月13日|每日野兽 
 说到奖金的设定，美国邮政检验局(U.S. Postal Inspection Service)认为“5万美元很平常”。 邮局劫匪比ISIS更受通缉 Nestel | 2014年12月13日|每日野兽 
 历史对他们的关注很少，联邦政府也没有给予他们应有的奖励。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 帝国建立后，贝尔蒂埃和其他许多人一样，因为对拿破仑的忠诚而得到了奖赏。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 每个人都有他的“自然自由”，每个人的程度，或大或小，都得到他应得的奖赏。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 他心里苦思冥想，结果还是得到了回报——花费的时间和精力还是得到了合理的回报。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 当一篇文章写出来的时候，经济上的回报(我们也可以活下去)是确定无疑的。 第一次玩|。 a·米尔恩